大陸根本視市場為無物 H股停牌，坐實一國冇兩制

樓主好bored

未換account呀傻仔

LM

樓豬玩緊膠咋wor

冇人出聲

出逃啦，仲靠支那？